打麻雀叻是否無用?

事緣一次我係咁贏到個朋友無晒癮，令我諗自己打麻雀叻可以有咩用?
如果為左大家開心，我特登放水，又無意思
但唔計錢，又唔好玩
就算計錢，贏返來既又只係自己朋友錢，唔同賭波賭馬，可以贏街外錢
而平時又唔可以拎出黎威，問你有咩叻，一個大男人又唔可以話自己打麻雀勁
又唔似人地運動員，可以去比賽

以前好proud of自己打得勁，而家諗諗下發覺冇撚用

去雀館 / 網上

有麻雀館
你去到就知自己有幾廢

要比人抽水

你咁勁 贏硬既 抽水少事啦

有用
真係叻就去麻雀館打啦
然後發現運氣先最重要

七分靠運氣，三分靠實力

運氣咪實力嘅一種 又話自己打得勁乜乜乜
一定要去麻雀館發揮下

正如最top既poker player都會去賭場玩抽水枱

因為隻game無話正負ev, 莊只係抽水
你係勁一樣可以贏

但事實係只係因為你朋友屎

運氣先係主要因素，

技術只可以將戰果擴大或者減輕囉

最憎啲人好運就話自己有技術

摸極都唔入張，打條毛咩

叫你去就笠水

真係運玩完 未出過沖都可以輸自摸輸死
最多試過8 圈未食過

去有麻雀館見識下 贏到先講野

咁樣只係你自己好運， 完全唔關技術是打麻雀主要都係靠運氣， 半年前打牌試過冧足12舖莊， 食埋么九，大三元，十八羅漢嗰啲奇牌， 直到依家打牌未贏過。 正所謂人有三衰六旺，呢排你行運啫，唔代表你打牌勁， 如果你又真係覺得自己咁旺嘅不妨去澳門賭一賭。

同啲再勁啲嘅朋友打囉，如果真係鍾意嘅話，再喺出面識啲勁人打囉，不過小心天仙局就得

報呢個

屌你琴晚我先睇完
Youtube推薦

可以做麻雀俠喺沙灘教打牌

真係叻既話就應該知幾時要特登扮打得廢

做埋雀聖晚晚同白板妹妹做facial

雀館全部跑馬仔
打得勁都冇用

去雀館打過贏多先話自己勁喇

第兩次入啲古舊雀館 第一次輸200 第二次贏800
自從入左去打 我就覺得運氣好重要 技術可言既 只係你生章唔打 打熟章 搏岩牌 琴晚就係 叫3/4飛都唔中 叫卡隆/偏章先中